一田百貨沙田店即日起復業

昨日有4宗個案與沙田一田百貨相關。
一田仲派$20現金劵

說好的減少人流呢

藍店不了

是但啦 快D爆多幾百單

我嘅訴求就係購物

話知爆幾多單，聖誕唔開賺少好多，死就死，你死你賤

熱時just a flu

專家呢，又刺激人流喎

sell HK 不了

錢 永遠重要過人命

屈得就屈？ 大把黃絲去一田買野

中左招....$20都補唔返

都隔左咁耐點解一田仲會有人確診

教授又要出post

恐懼撚又帶風向

必睇：英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

中左有5k點會補唔返

係咪有阿毛日日落去播毒

佢係藍店係事實
唔係屈得就屈
黃絲去唔代表佢唔係藍店
咁藍絲去黃店就=間店係藍？
搞番清楚

等睇再爆

快d再爆過

賺錢緊要過條命

商家佬防疫都係做下樣 等恐懼撚市民去鳩嗚安心啲
做下戲姐 防到要關門？不了

條路自己揀

應該即刻整多次優惠日啦

From 一田 Facebook
咁樣量體溫

大把舖用呢隻，夠平，呢隻係唔係準都成問題。
有次喺紅磡食飯，度四五次話我都係Low。
另一間都係用呢隻，第一次係Low，第二次36.X。
去某萬寧Window shopping，成日話我33.X度。

一田啲員工量手指體溫應該更加唔準

一田肺炎病毒復工
聖誕係旺季嚟㗎DLGH

一田班師奶sale 煩過閪

應該環境污染，中招再傳染比家人。
第三波時葵涌貨櫃碼頭都係十幾日有確診個案。

2020年特色裝飾嚟

封咩封 我嘅訴求就係翻工

跳舞群組都而家都仲有啦
無論第幾代傳播，總之個源頭係嗰度都會歸落嗰個群組

建議熱狗帶頭去，支持商家
Just a Flu
唔去就係防疫撚

$5020

黃絲點會藍店買野
去得肯定係黃

甴大大係咪手心探熱嘅先驅

成日去果度廁所痾屎，我都驚驚地

藍絲師奶等左好耐

證明林鄭及其團隊同香港人喺商家佬眼中連屎都不如

聖誕黃金檔期fatfat啦

呢隻嘢深水埗好多地攤都有賣， 100% 係國貨

笑恥、國勇

垃圾Sell HK 一田

City super比華潤收購左